想開間港式fine dining，點睇

如題

燭光叉燒飯
用刀叉食

駁吾刀

ching有料

即食碗麵

伊比利亞火腿煎雙日本蛋配秋田米焗嘅飯？

美國大蛋配球蔬大根炒金鳳米

頭盤 素食元朗國片皮鵝

主菜 慢煮叉燒金陽蛋長洲豉油金鳳米

甜品 分子料理奶茶蛋撻味

飲品 冰鎮檸檬立頓紅茶